要正名為國家恐怖主義，state terrorism

要令全香港，甚至全世界知道，呢個唔係警方執法尺度嘅事，係國家恐怖主義。

無論係文宣，定係遣責，一律要講係State Terrorism, 講多次，呢個係國家恐怖主義。

光復香港，時代革命!

要叫 警匪

機場一定要升級！！

幫推

721

721
811

借位

大家幫幫手

係 以後唔好再叫黑社會
呢班係重裝嘅恐怖份子嚟 近距離對手無寸鐵嘅市民開槍
親政府極端暴力組織

唔係親政府呀，
係國家恐怖主義，要指明呢個唔係警察親政府而做(由下至上)
而係國家(政府) 落order執行嘅恐怖主義行為呀

多謝手足 以後識叫了
呢啲要正名 要廣傳出去

呢件事係state terrorism

巴打麻煩幫手推post, 要文宣一定要正名

係 佢地今日全隊都失曬控

推
state terrorism

巴打，唔係失控呀，佢地做緊嘅野，全部係跟order.
一定唔係失控，絕對係plan好晒。
所以我先講，唔係失控，唔係前線做多左，呢個一定係國家恐怖主義。
意思就係，今晚所有行動全部都係警方計劃之内。

講多次，警方冇失控，唔係政府管唔到警察，唔係軍政府

係國家恐怖主義

請文宣一律使用State terrorism

你啱

有文宣組表示，用State Sanctioned Bloodbath比較好。
我希望大家可以討論下

唔係黑警，唔係黑社會，唔係親政府武裝份子，更加唔係民兵，民團。

呢個係國家/政府直接落命令嘅攻擊，甚至係恐怖襲擊，目的就係恐嚇你唔敢再反對政府。

今晚嘅事係國家恐怖主義 State Terrorism

This is state terrorism, i repeat, this is state terrorism

同意，推

國家恐怖主義

推，輿論戰要升級啦，和理非

自發推上去，心理準備都要升級！

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

唔係警匪,
如果淨係針對警察,
即係imply緊一個訊息,
話畀人聽呢個係警察內部o既事

事實上, o係港澳辦聲明講到明支持警察
即係國家認可
而林奠亦多次開聲撐警, 呢個係地方政府授權

呢個唔係個別事件, 更加唔係警隊越權, 呢個係國家恐怖主義行為.

希望大家認清事實, 正名運動係好緊要.
用唔同程度o既字詞去區分, 對接收資訊o既人有好大影響

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

已簽
This is state terrorism, i repeat, this is state terrorism

不推不是人

This is state terrorism

Push

推

this is state terrorism, i repeat, this is state terrorism

再推